---
title: Звёзды сошлись. Операция
description: >-
  Самые крупные события нашей жизни отлично видны в гороскопе каждого. И хотя
  оперативные хирургические вмешательства бывают самыми разными от пересадки
  сердца до пластики, они прослеживаются в карте по одной схеме: текущий
  планетный период должен быть сопряжён с домом операции, домом тела и домом,
  отвечающим за конкретный орган или ткань. Тенденции периода должны
  подтверждаться и транзитами планет, которые дают указание на точный день
  внутри большого отрезка времени.
date: 2020-11-16T16:35:47.667Z
categories:
  - jyotish
tags:
  - Чандра
  - Мангала
  - Гуру
  - Шани
  - Лабха
  - Бхратри
  - Мокша
fullscreen: false
---
Самые крупные события нашей жизни отлично видны в гороскопе каждого. И хотя оперативные хирургические вмешательства бывают самыми разными от пересадки сердца до пластики, они прослеживаются в карте по одной схеме: текущий планетный период должен быть сопряжён с домом операции, домом тела и домом, отвечающим за конкретный орган или ткань. Тенденции периода должны подтверждаться и транзитами планет, которые дают указание на точный день внутри большого отрезка времени.

![Операция в гороскопе](/uploads/операция.png "Операция в натальной карте")

В данном гороскопе есть связь между домом тела и домом операции, т.к. у них один управитель. Но само по себе это ещё не указывает на конкретную дату, поэтому смотрим период.

Операция была проведена в период планеты, управляющей домом потерь (операция по удалению) и находящейся в доме победы над болезнью в соединении с добрыми планетами. Подпериод связан с домом операций и управителем тела, что даёт указание на высокую вероятность хирургического вмешательства. И эта же планета управляет домом победы над заболеванием. Такое сочетание планетного периода с подпериодом с одной стороны указывает на необходимость принять меры, с другой - обещает увенчаться успехом.

**Транзитные положения планет дают уточнение:**

Чандра занял дом потерь,что прекрасно, ведь речь об удалении болезни из жизни владельца гороскопа;


планета хирургии Мангал соединился с планетой внутренних процессов, поэтому операция была закрытой;


по отношению к Чандре Мангал занял 11й дом, а по отношению к натальному Мангалу - 3й дом, что указывает на успех процедуры;


Гуру даёт свои благословения личности в соединении с сильнейшим Шукрой в малавья йоге;


строгий Шани наблюдает за болезнью из дома удачи, указывая на то, что пришло время закрыть вопрос;


ни одна планета не пятится, а значит операция поставит точку.

Снова и снова видно, как события нашей жизни и указания на них в гороскопе любят друг друга! 

А в вашей жизни бывали операции: может, удаление зуба или аппендикса, кесарево или коррекция какой-то части тела, а может, удаление грыжи или желчного пузыря? Стало ли хирургическое вмешательство решением вопроса или дало старт новым проблемам?